與黑社會有關？香港兩中學生離奇死訊引猜疑

港警對反送中人士的濫暴不斷升級，日前網上熱傳已出人命。同時，香港兩所中學接連發布學生離世的通知，兩份通知內容相似且可疑，引起外界猜測。同時，香港還接連出現多起離奇死亡事件，也被質疑是否港版「躲貓貓死」。

9月3日，網絡社交媒體上傳出香港兩所中學給學生家長的通知，一份來自沙田官立中學，一份來自保良局董玉娣中學。兩份通知內容大同小異，都首先宣布本校一名學生的死訊，前者是一名中二學生於9月2日離世，後者是一名中六學生於8月30日離世。通知中均稱學生「不幸離世」，但未指明具體死因。隨後還表示，學校已因此啟動所謂「危機（處理）小組」，安排教育心理學家、學校教職工和社工為學生提供心理輔導，並要求家長關注子女的心理狀況。

推特網友大量轉發上述通知，並普遍認為其疑點重重，「無法不讓人想到那些冷血黑警」。

9月3日，沙田官立中學校方向港媒證實曾發出上述通知，但宣稱學生死亡「與反送中無關」，不過校方依然以「涉及隱私」為由拒絕透露具體死因。

近日，港警不斷對示威者甚至過路市民進行濫暴濫捕。根據警方公布的消息，被捕人士包括多名十二、三歲的青少年。早前網上曾傳出視頻顯示，一名十幾歲的少年被港警抬出一棟建築的大門，疑似已被警察打到失去意識。

9月3日晚，一名15歲男中學生在港鐵太子站被多名警察長時間暴力按壓在地，之後失去意識，但警察依然拒絕急救員施救達半小時。之後急救員診斷為頸椎骨折，被送醫治療，至今仍生死未明。

15歲的少年 被??香港警察
打暈過去。
警察不准 旁人急救 或叫救護車，
耽誤了30分鐘。
後來送到醫院時已不醒人事，
頸椎，脊椎 都受傷

— Otto Huang  (@OttoHuang120) September 4, 2019

港警的恐怖暴力，除了直接危及生命之外，還會給被施暴者造成巨大的心理傷害，甚至讓人精神失常，特別是未成年的孩子。

日前，香港議員公布一名長者6月遭港警長時間酷刑的錄像時指出，該長者被施暴之後，一見到警察就會失禁。一名13歲少女對港媒表示，自己在返校途中無辜被警察施暴後，留下嚴重的心理陰影，經常失眠做噩夢。

除了上述兩份中學通知外，香港近幾日接連發生至少4起離奇死亡事件，也引起香港網友的普遍質疑，認為有可能是港警打死示威者後，再製造「意外死亡」掩蓋真相。

這些離奇死亡事件包括，9月3日尖沙咀天星碼頭對面海面發現一具約40歲的女性浮屍；同日柴灣永泰道一處工地發現墮樓而死的25歲男屍，而屍體躺臥的升降台當天並沒有使用，現場未發現遺書；9月2日，西貢村屋一名21歲女死者被發現渾身淤傷，警方稱可能是其父母和道士「暴力驅魔」致死；9月1日下午，一名16歲少年從屯門友愛邨愛智樓高處墮樓死亡，現場亦無遺書。

近年來，中共警察發明了在押犯人「躲貓貓死」、「喝水死」等各種離奇死法，刑訊致死被捕人士後也經常製造「墮樓」意外。香港網友懷疑，隨着大量中共軍警混入香港警隊，類似手法是否也被移植到香港。

大陸手法，把以打死的市民推下樓，制造第2⃣️次死亡？

從目前被捕人數顯示，目前有多名示威者下落不明。

??推友你們有什麼不同看法？

— Maggie (@MaggieHo20) September 4, 2019

另外，8月31日晚，港警在港鐵太子站瘋狂施暴時，急救員曾被禁止接近，太子站也被封站兩日，之後網絡熱傳當場出人命。

日前，網傳尚未證實內容的聊天截圖顯示，有高級警員的妻子向朋友透露，警隊高層專門開會研究太子站打死人事件，方案是給死者母親巨額賠償，買她閉口。爆料還特別指出，打死人的並非香港警察。

— awenliz (@Wenli9187) September 2, 2019

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

推

近日，港警不斷對示威者甚至過路市民進行濫暴濫捕。根據警方公布的消息，被捕人士包括多名十二、三歲的青少年。早前網上曾傳出視頻顯示，一名十幾歲的少年被港警抬出一棟建築的大門，疑似已被警察打到失去意識。

連登又變左網絡孤兒？